入黎放低句粗口

𨳒

中國人

林祖舜

凍到仆街

林袓舜老母

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你

大家都是中國人

中國共產黨萬歲

香港是中國的

𨳒 真係難聽過粗口